[臭雞]為左層樓所以瞞住細妹同妹夫扑野

回左帶Sorry, 其實我想問呢個係咩節目

Old new啦 柒頭

如果生埋應該讀緊小學

我咪話回帶囉
想知咩節目啫

將個case放落而家，可以啲女會俾人瘋狂中出

新香蕉俱樂部